運動醫學

岩岩中大出左master 運動醫學及健康科學理學碩士收左，比著你讀唔讀？廿萬學費讀2年